葉偉建每次搞完破壞都唔洗付出代價

有無人知佢係邊度返工?

尖東某商廈返夜班保安

邊棵未知, 可能要搵人掃街刮佢出黎

希望其他巴打有其他資料提供

幾識嘆喎。

做保安返商廈夜班～ 好撚識嘆～